d cold call 真係好撚煩…

尤其是銀行果d。
屌佢老母，銀行打來又唔敢即刻cut尻佢線。
但係佢又永遠唔會一開始就講自己打來做乜春，係要問尻左你係咪咩先生，先開始講自己打來做乜撚。
聽到優惠/借貸呢d keyword 先可以cut尻佢線。
cold call 死全家呀！！！！！！

先生貴為我地特選1000名客戶可以優先借貸
請問先生想借幾多？

直接cut線

iPhone 有無得點block cold call 撚？ 呢排大眾銀行係撚咁打黎

每拒絕cold call 狗一次
諗起佢地啲錯折樣 同比老細卒數情況
就會暗爽

大眾班仆街隔兩日又有新電話打黎 仲要次次喂幾喂先有人出聲 十足十我打去搵佢咁
上次打過黎個個仲要廣東話都未正 嬲到叫佢大陸西死返支那

1億，無入息

做 back office文職 最多係儲年資先高人工
sales 日日比人x 不了